其實有冇其他公司同支付寶HK競爭?

支付寶HK上面一堆公用野+電話電視+政府單+手機
E家連地鐵都入埋,
到底係政府有意為之定真係冇其他對手?

WeChat ？

現金算

payme

fps

TAG&GO....TNGG.....

放心
電子人民幣一推既話
支付寶就即刻收皮

政府都射畀支那寶做已經玩哂
七仔 OK 百佳惠康 所有大行都用佢
其實已經壟斷晒
Btw 我都唔會用
用信用卡賺下回贈同 Cashdollar 仲好

到呢一刻都仍然係一次都無用過

數字人民幣

CASH APP

信用卡，payme，八達通已經大致應付倒生活

依家只有中央先可以收佢皮

冇優惠有閪人用佢咩

中銀boc pay